# Задача

Сделать LiveSearch

```
У вас есть в базе список каких-либо сущностей (например, это может быть список фильмов).
У каждого фильма есть название.

Соответственно, у вас на веб-странице должен быть input для ввода названия фильма, при этом
пока вы вводите сервер должен находить фильмы, соответствующие запросу в режиме реального времени

-> врем

* Повременить
* Время
* Временный
* Аврем

Реализовать на сервере с помощью `like` в БД
На фронте с помощью Ajax
```